點睇胡志明同吳廷琰兩個越南獨裁者都咁專一？

胡志明在中國時，娶了一位中國妻子－曾雪明，但是對於這一段異國婚姻，越南官方絕口不認，反而將深情的胡志明，塑造成一個不談情愛的愛國革命家。

吳廷琰一生中僅有一次戀愛：他愛上了老師的一位女兒，但由於那位女性出家成為修女，所以終身不娶。

因為大家都係越南人